★[炒樓必勝]九龍城廣場申請改建住宅

富元地產控股或有關人士於去年以50億港元購入的九龍城賈炳達道128號九龍城廣場，向城規會提出重建住宅，提供850個單位。

50億收返黎,一個單位都要食590萬回收成本
咁咪隨時低層都要1千萬一個

又少個中學回憶

漂白d錢就夠

洗鬼回本

仲有商場，停車場，豪宅價實過千萬

以前有戲院

仲有k lunch

應該又擋住獅子山